最近好多失敗論，造假案，失去目標的人。

又見到成村話：
無用架啦！成場運動得萬幾個行動派！
機場好失敗。今日行動失敗咗。
再黎就假新聞。

我知道對速食文化係好多地方都有。
打咗3個幾月，做咗咁多，幾時先完？
人地黃背心都打咗成年啦！都未完啦！
方法真係用晒？我睇未！只係諗唔諗到啫！
就算同一方法，用幾次，係有效都依然有效既。
好過乜都唔做。

就例如呢排深水埗日日撚下狗，煩佢地。
尋晚旺角一進一退咁撚下狗，煩佢地。
當然，千祈要知進退，唔好受傷被捕。
機場都係貨物爛晒明明好成功，仲應該日日去機場添。

=====

至於假新聞，太子呢單咁大鑊，唔好再似警察掟燃燒彈咁低級去做。
文宣可以有誤差，但唔可以有假，推咗上國際就誠信破產。
但謠言可以有假，「懷疑，消息人士」呢啲都係藍絲豬成日信既詞語，失敗咗都可以壓制一下警暴。

依家最重要係盡快包圍港鐵，迫佢地交CCTV出黎FC。

=====

人地話我地唔夠奸，無錯！
但一定唔係文宣上造假，上面已經講過，唔可以破壞「國際誠信」，請唔好再做啲低級假圖，要做就做到乾手淨腳，或者不負責任。

做埋啲低級假圖，輕則，自己人互不信任。
重則，傳到國際，轉下眼比人揭發，誠信破產，甚至比人質疑之前既消息真偽。
大單野，難以乾手淨腳，唔好亂搞大先，咁多鏡頭cut頭cut，好易拆咋！
反而謠言，流言，傳言，好多都可以假假地，不負責任。

當然，我地目的係要求港鐵交代，真正既FC，如果唔交代，似乎就係默認。。。
=====

我再舉個例，話警察陀槍掟氣油彈。
即是咁，我係藍絲，出黎打算玩陰，陀氣槍掟汽油彈故意比人影到。
等你地推上國際之後，再係公海「自首」，陰啲陰啲破壞國際誠信。
其實叫咗幾次，唔好再帶氣槍出去，一陣警察話你有「槍械」，爆頭殺人，真係唔洗負任何責任架！！！
之後手足喊打喊殺話血債血償，都無說服力架！！！

上面再舉例，721何妖叫黑社會打人，如果警察果日真係救人，仲即時將何妖判終身監禁，今日聲勢會咁浩大？分分鐘已經瓦解咗！
但如果今日黑社會大軍打人，警察救人，又有無人信？

=====
依家我地默契唔好，無得心有靈犀，未到真正互信。
例如10隻速龍黎打人，我地有百人，但無人敢身先士卒，因為你唔知其他99人會唔會一齊上，一齊落。
下次又太子，又或者巷戰，不仿有人大叫「對面咁少人！我地人多唔怕！一齊上！」，當然要有番幾件行山杖比較好。

最後，太子疑雲，真係要盡快要迫港鐵交當日CCTV條片，見到警察記得大叫「阿蛇，唔好殺我啊！」「差佬殺人啊！」。

9月8！到時見！

有鼓勵性就推